now tv 係咁係就破產？

請撚埋個大肥婆做記者。。。。仲要比埋佢上鏡

肥唔做得記者咩..

我地都有件肥閪上美領交信la

本人即日罷睇now tv

唔通搵樓主你呀

真係比CCTVB教壞晒。
不過CCTVB都一樣大把唔靚記者。

樓主一定少睇美國嘅新聞台
成間老人院咁

唔通好似tvb咁先好，搵大陸花瓶報新聞真心跑新聞就被迫走

CCTVB搵下D靚女記者，打手推波助瀾，又夾埋D網媒同雜誌上網抄文。
將新聞垃圾嘅視線轉移。
毒果又得閒報下主播D八卦新聞，上八卦版仲勁過其他電視台。
況且CCTVB靚女真係唔多，有料更少，豬扒見唔到啫。

cctvb條賤金盈真係好東莞feel

有主播陳穎楓頂晒

其實
跑新聞做特派同坐廠小花係兩回事

唔介意

其實CCTVB有少部分主播會做埋記者工作（例如陳嘉欣），不過主播唔會做太多記者工作。
MJ潘對上一次做扒好似係山竹做直播，有錯請更正。
（所謂記者工作係真係跑街扑咪個D，拍節目同做軟性新聞唔計。）

有線同nowtv分得開D。記者唔會做主播，非常特別情況除外。
覺得主播比起記者比較注重樣貌多D，但有D記者都幾好樣。

雞feel

至少上鏡都唔會大肥婆啦屌

都唔可以唔顧形象，咁撚肥

CCTVB有肥婆啦！莊斯惠呀！你見唔到啫。
利申：唔睇無線，我睇cap圖先知有呢個人。

影響市容。
個身遮撚左半個高丸。
市民睇條春咩

幾靚都無用 做得CCTVB都係仆街

主播不知幾靚

Now有咩記者係好樣🤔

屌睇topic以為有乜撚事發生

張倩欣

陳智榮

其實由幾時開始電視台記者都要搵靚女
咬字又唔正
新聞稿又平庸
細個老師教讀字都係叫我跟主播咬字
而家d細路點學？

滾動新聞求其搵個識字嘅讀就得，所以靚女都OK
但係一有突發新聞就見真章，啲所謂主播望住個鏡頭乜都唔識，唔能夠憑腦海嘅知識為觀眾講解事件嘅前文後理，淨係見到啲乜就講乜嘢，發聲機器咁

你怪就怪CCTVB教壞晒D觀眾。
以前揀主播記者要外貌端莊，要字正腔圓，有新聞觸覺，識執生。
而家CCTVB有幾個主播連廣東話都讀唔正，又fake news，真係DLLM。
如果唔係一班廢老、打手同班狗公做忠實觀眾，邊有人睇佢D新聞？
以前老師叫我哋睇報紙同電視新聞學中文，而家報紙網媒咁多錯字、
唔做fact check又唔make sense錯誤。
有一個FB叫新聞噏乜9，專圈有乜錯字唔make sense報道，蘋果第一，01第二。
而家睇報紙學中文錯晒。電視媒體除無綫外都叫好D。

咁撚柒肥，直頭教壞細路，亂食零食，日日食肉添la.

重要西面

肥柒=有實力？

肥係原罪 已經唔重要

樓主堅on9

樓主學咩人睇新聞，睇返金盈呢啲大陸閪啦

閣下一定好撚肥

大陸雞先正

唔係大唔大陸雞既問題,根本出鏡點都要顧及觀眾感受,咁核突一pat豬肉點做得前線

識j 一定係j 鄭瑩

agger

個台做咁多陰質嘢
已經好乞人憎
梗係要用花瓶吸引人睇啦

七點半個主播幾靚

轉台睇金盈啦

你係睇新聞定睇靚女

你咁撚戇鳩都未話你教越child登仔啦

有啲似院少祥

講真反對外貌協會

你老母睇女睇av啦
睇新聞又關樣事
好似cctv咁尻作唔駛本
咪要請埋班支那妓拉客囉

我覺得個記者有冇渲染力重要d,平時聽新聞多
利申：長播now

新聞唔係單人 係睇佢報導

我記錯呢個記錯係上次now攝影事係北京同公安爭執果單野
當時既駐京記者

樓主都on99

唔係佢黎㗎

差咁遠

你啱

CCTVB 最正利君雅，聽聲唔知佢係巴基。

唔錯，有福氣

有線

好似過咗港台？

Fox 鬼妹靚呀

膚淺

我代關蛇屌你老母

不如你娶個心地善良大肥婆啦

瘦左應該幾靚。
可投資

挑，有靚女 又有個肥婆追你
你記住唔好揀肥婆。
你最唔膚淺

識貨

你搵到肥婆係心地善良
我唔介意娶

專業做扒

Now做廠既主播都有靚女，樓主唔提?

咬字講野清楚就得啦